7.1彩虹衫去行街，對家點計人數知我地喺表達不滿？

會唔會無恥到話喺慶祝回歸

真心問

佢講就得？
外國信先算

當然做到會照做！
但喺外國又點知

黑警：圖中目測15人

聽日一定bb

有冇巴打開po 講？

無人講過可能見步行步

慶回歸都要射tg?

又唔洗佢錢又減壓，分分鐘升職加人工點解唔射

佢一射tg，外媒咪知唔係慶回歸囉

你估佢真係唔知咩

又喺喎
咁tg水車齊齊嚟啦！

真係慶祝 一國一制